一齊唱香港國歌有冇得諗

原諒我這一生不羈放縱愛自由